睇bl睇到有生理反應係咪正常？

正常，我同我男朋友都會咁

我條女係咁

iris鬼有睇